個post有價值自然會上熱門

唔好出文不對題嘅post
只會惹人反感
影響訊息傳遞

🙏🙏🙏